有冇人識俄文？係俄國討論區瘋狂貼帶有海嵾崴既中國版圖激嬲班俄佬有冇得諗？

掌單手未必拍得響，同樣係中國討論區貼帶有海嵾崴中國版圖洗鳩班糞青腦，方可成大事

Google translate?